咁多位呢可唔可以一齊做一件事

呢家街上見到疑似藍絲或廢老帶口罩
大叫死暴徒 帶咩口罩呀